小心來歷不明人士係街到派氣球

微信熱傳：各省出現生化氣球，疑似是同胞報復封鎖消息

Push

咁有創意

係DNA波波黎 快d禁

講左好多次!!! 香港獨立一定要放後面
放後面先有100萬人跟住嗌!!!

主權在民
香港獨立

冠狀病毒係RNA...

好醒目！你普通人咳佢都會行遠d
氣球派俾細路一爆就惹到

四千年來的智慧

［幫手推上報］
人血饅頭害死人國際學校
Stamford American School Hong Kong
唔俾教職員戴口罩

咳落個波度

你做乜撚呀

應該是患者將氣球吹滿
之後派俾細路
細路拎返屋企就算唔整爆都會慢慢漏氣

示意圖

大人可能唔會拎
但細路會拎！！！

咁吹法好辛苦姐

屌你

嚴重肺炎本身都透唔到氣點同你吹波

流言滿天飛時間

佢未玩過隻game

吐口水 再用機吹

全黨死清光！
電腦大爆炸！
屌你老母！

個嘴掂下個入風位 ，吹一下都夠喇
你估係含撚要吹到爆咩

好撚醒

新型化武

咁都諗到
報復警隊新方案

呢招醒
又勁

派啲來歷不明嘅蛇齋餅糭先正路

中國人害人嘅創意總是源源不絕

和你波

中國人係呢方面嘅創意真係源源不絕

好有創意

正呀

講緊隻game

香港政府故意引入武漢肺炎，破壞黃色經濟

點撚樣啊又幾好笑

請在微博廣傳

條友真係唔識嫁喎

笑死真係玩過先明

劇本在此